其實班淡友用心良苦

見佢地日日甘努力出post話股災，過左今日我終於明白。
其實佢地係想學媽咪麵暴力救市
多謝你地，仲等我怪錯你地

Btw 媽咪麵可唔可以救一救美女